其實新鮮嘅屎味係香㗎！！！

啱啱痾完

K.

拉

想聞

小路b

交換line？

笑西？

我仙升b

改lo

屌你老母

反彈

靚女唔痾屎，睇嚟你唔係